【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (8) - 瘋狂養肥料專區

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
麻煩入一入巴哈睇

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）[/center]

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機[/size=6]
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

關於【原2星 1 Lv】是否無用一答
首先【原2星 1 Lv】多數為推圖刷圖之產物
數量之繁多因此不能一一CAP，總之你拎佢返嚟佢就係【原2星 1 Lv】

咁佢嘅原途係乜?
1：將【2星銀光幻影】(取得即為Max Lv)升做【3星銀光幻影】(21 Lv)

2：將【友情召喚】抽返嚟嘅【原2星 5Lv】升級到【Max Lv】後升星成為【3星肥】(20 Lv)

當然，你可以用刷圖刷返嚟嘅【原2星 1 Lv】升到Max Lv再升星都得
盡對係你嘅自由
前期【3星銀光幻影】你可以用嚟做你要升星嘅3星英嘅肥又得
升埋上30 Lv再食啲3星肥做【4星銀光幻影】又得，得咗

至於啲【3星金光幻影】同樣哋係食啲3星肥做【4星金光幻影】又得
升埋上40 Lv再食啲4星肥做【5星銀光幻影】又得，得咗

至於啲【4星紫光幻影】同樣哋係食啲4星肥做【5星金光幻影】成為升5星嘅5星肥又得，真係得咗

我升肥唔想升幻影喎，升普通怪唔得?
得，點會唔得
只係幻影有經驗Bonus，所以升Lv起上嚟會快過普通怪
但普通怪都係可以升的，盡對自由，想升乜就升乜

點刷、點樣刷，其實要睇返你組合，你打手主木嘅咪刷水圖、主火咪刷木圖、主水咪刷水圖，詳情嘅可以去依邊睇(殘體注意)

lm

新po
見到個topic都想死

打少咗手動兩個字

一隻5星肥都仲未有

我都係

上回講到唔知放咩神器好
求意見 光大波用咩好 依加鳩放左白日夢比佢用

國服有無公會可以收容我分身

依度非洲聯盟
應該無人答到你
無人有

咁現有既張張都試下先

繼續課金抽未得咯 咁都要問

白日夢打boss先有用

食裝好似係跟經驗值嚟畀錢
升得越多經就越貴
所以食垃圾裝都可以
好似係

咁快開到8

問多次先，國際服個公會有無位?長玩

呢幾日好似多左好多人玩咁

過兩日就會無咩人玩架啦

ID?我一陣出去望下，好努力咁刷緊肥

ID?一陣我出去望下有無位

唉，真係好撚貴

我覺得呢隻好玩喎
角靚聲正

過左10-10 會仲玩先算

有大波波

光暗抽我就算中左隻暗法都未拎過出黎用

我個隻睇又唔得打又唔得

其實一開始真係俾盡你練5,6隻
又無咁多裝又無咁多符文覺醒

未過
過左之後仲有咩玩?

唔知會唔會仲有更新

主線打番轉頭 1-1開波 but 難度唔同

仲以為任換同換完會扣數，點知原來係換一次，儲夠數就換得，唔會扣徽章數

應該主力升左1隻五星做六星先
定係升D有用既四星做五星好D?

過咗之後就畀隻Game玩返轉頭

過左之後可以刷多次首抽由頭玩多次 利申玩緊

開活動箱開到
升唔升好

我覺得谷隻5星練肥專員上6星先會比較好
利申：就係分散升太多太雜搞到依家成手5星英但無5星肥升6星
btw3星暗槍3星木盾因為50 Lv轉職任有排搞，如果有心練佢哋
練到5星Max Lv開咗個任先都得

T4傳說，屬又唔差，有咩奶油唔升
不過唔使咁急升15
升到+6+9用住先

Thanks soup ba

主屬防好咩
副屬一陣升爆爆傷就

你地用咩1帶3?
成手奶點帶

所以咪話唔急升+15，升+6+9用住先

點解咁快有7個章??
唔係一個禮拜先1個?

點都用，邊有咁多選擇

個故仔係接住落

一日做哂全部任有一個

1木奶1水刺
再搭多個路人水刺 3帶2

暗槍要打個d使徒邊度打?

所以唔好蝕，換左先算

無絕對，你喜歡點玩都得，好有愛可以推上6星先

新火盾可否做練肥專員

打手得火爪
好慢

升邊隻好d

要D奶定AA

我會昇，傳說飾品唔係咁易有

9-5點打

唔計奶量

火爪
4隻都好萬能可以用好耐

有奶有毒弓就過到
我卡9-10

見pvp有人用光正太,木奶,四星水盾,血劍卡琳上第六

唔係%升嚟冇意思
用住嚟做套裝就得

有冇人知暗槍d怪要邊度打

強烈懷疑塗白晒嘅位係光暗5星

普通野黎 我都想要光暗五星

暗槍啲怪?唔係好明咩意思

4星果隻木狗公席德真係大力到痴線

一日唔棄一日都仲有希望

下面嗰條t4暴擊鏈就值得升啦

肥料三寶有無

破防扣%英一向都痴痴地

咁快將個幾隻上左6星

佢應該講緊個緣份任

伊利歐斯教信徒

對

普通五星咋 d圖之前cap落send比fd

撳前往唔係會帶你去打咩

5千幾石 又一課長

國際服仲有冇公會有位?

原來2星狗糧會唔夠用
唔係要迫我用水晶更新啊 ?

零課 好似三四章開始無用石抽過野,今次係第二個過10-10既ac

乜咁岩 我都玩緊第2個AC

METOO,準備第3個

佢帶我去4-1

之前要用木弓先過到,今次唔洗用

我地會唔會玩到第七個AC先有成果

光指揮所隻火坦好癲

姬巴有無諗過啲低貢人士點處理

我有都過唔到 詳細點打

朋友有就得

咩名
長玩

NCBL28
我未申嫁, 係咪可以申定先?

亞服7lv公會 雙buff長開 仲有兩個位
要求每日150貢，即5萬同5粒上級火（全部互刷）
留id

入就申，有位自然會批

收工留名

咁咪打4-1就得

你地帶肥打邊關

你刷完活動關啦咩?
仲刷緊

差8場同80隻怪就刷完

水刺就打9-1

新人入門 - 5星狗糧大法
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

水刺緊係刷活動順便刷埋催化劑

冇肥料3寶

篇嘢有寫無嘅話就揀T0單體升

依家活動關用木刺帶都OK
不過唔好拎去升6星

個活動已經肝完
同埋打活動會冇紅葉同少啲肥跌
不過有想要嘅催化劑刷就緊係刷埋先

順帶一提活動困難第7關有光正太升技用嘅催化劑
要刷就最好而家打活動一邊帶肥一邊刷
如果唔係就要打1-10刷
又冇經又曬體

沒有狗糧隊長，且沒有第一個6

單體輸出（戰士）＞盾＞奶＞法師＞輔攻戰士=輔助弓＞單體輸出（刺客、戰士、輸出弓）

睇返佢上面戰士單體輸出
T0至T2 8隻 全部都冇
再睇埋另外刺客 T0同T1 5隻 又係全部都冇

我諗緊應唔應該比水戰上6先

就係連隻3* 水刺都冇
打左好似500體仲未出小太陽

我仲未刷小火陽

點解唔好上6星？ 依家諗緊 木刺 火法 水戰邊個上6先好

分身終於打到第5章

亞服無人玩

火拳T0.5 明明圖話得A評
咁我應該升3星火斧>火奶>火爪咁?

有都入哂會
啲新人好似都係玩國際伏

都冇得話可以點處理
新屎坑就話日刷夜刷
隔一兩星期我估冇幾多個擔保到自己keep到貢獻度

其實都係每日捐5萬...5粒上級石互刷都唔會有咩洩底

佢遲D出 RAID同協力 如果都限時間就

活動未打哂 冇諗過升光正太
但可以當打活動咁刷埋既 2帶2

木刺真係廢廢地

屌,真係升拉條斧都唔升佢
起碼拉條斧叫百搭先
再唔係火爪都好過佢

我會平均升左主力上5先

已經上哂5

玩得咁快 木刺要帶肥真係要裝好勁先快

乞朋友D水刺刷咋

咁你唔好升木刺啦

我琴晚都話
要啲原5星有番啲地位最直接係buff傷害

3星做番佢地本身有既既功能已經好夠（例如上毒上buff)

依家啲3星咁撚大力又易有易突易升
傻既都識揀啦

我幾時有升木刺

唔怕
如果真係限時間任 亞服都一樣會棄game
其實依家好少會限嗰幾個鐘 多數似哥布林關一日打一場咁

木刺作用係PVP都叫做有少少用咁大把

唔知升咩就揀最大波嗰隻

10-10 抽中 3星光刺 係咪棄得

唔好你好多 但都照玩

依家用開都上哂5星

鈴兒

連評價都搵唔到賣左佢換人參算

「人」參

人細波大

GET
等我練完6星火斧就升佢

暗槍真愛

放心呢邊非洲人專區黎
大把人10-10同之後抽光暗都抽垃圾

望到個轉職任都唔開胃

緊急任出肥係咪會出到4星?

隨機2/3
好似係

我又未見過2星肥
出親都係3星

我都係，上曬5星，啲5星肥有排搞

呢隻野有咩咁勁，d評價講到咁誇

有2隻5星仲想點

強化版光正太

可以夾囉

可以打火龍10帶肥

屌 分身抽中新火坦

你脫非

唔係正身中有咩用

唔係打算轉呀

3拖1係帶肥咩

10-10中到5星未轉

我分身1-2-3都唔中

依家先第6章 最快都要聽日先打到去10-10

硬係覺得你會中光暗5星

中左我會送我正身出黎

開始轉運，快衝10-10，光暗池等緊你

公會仲冇位收人

可以說是最強輔助
一技破防，三技消BUFF，二技可以擔當幾乎所有隊伍的核心，核心中的核心
二技效果：全體冷卻時間減少1回合，全體2回合持續恢復和速度提升，靈魂燃燒效果：強化效果的持續回合數增加一回合
全體減少一回合CD可以給任何戰術非常恐怖的效果，試想一下你的毒弓三技2級後CD4回合，放完後追加回合等於CD3回合，在減1CD等於你1.2技放完3技就好了，無間隔上毒
你的亞敏無間隔放盾，你的攻擊技能CD更短，你的補血更順，種種搭配
除此之外還有持續補血及+速兩回合的BUFF，加速+減CD，搭配群體減少對方速攻值的技能有非常卓越的優勢，EX泰妮布里雅.2回合放一次減對方全體30%，一增一減，速度完全輾壓對手
拿到就歡呼吧，實用度比任何5星都高

直接轉新AC玩落去條命水一定唔同

中左賽西仲唔叫正身

唔知點解覺得明明d劇情好傳統王道派
但係都會覺得好肉緊

咩服

依家少左隻水戰同木刺

分身中水剌火盾

火法 木奶 火盾咋

歐

仲唔直接轉AC 轉命啦

依家正身火法 木刺 木奶 水戰喎

原來

係我就練分身

點解

4 5星

4個5星個個未正身黎咯

都勁

有賽西莉亞同火法

但差緊隻打手

痴撚線 無練射手總共出四張比我
其它職一張都無

咁留黎J/刷到跌火爪為止

有火爪毒弓呀

屎來母之類d小怪係米無用？可以食哂佢？

痴線咁多5星神器
你d英應該仲得人驚

養肥

全部中神器
英都係一開始刷到果三隻五星

火爪都唔叫輸出

換左大波弓未

有佢就夠？但未全火隊

夠啦
我覺得依隻game個屬剋唔係真係咁大影響

利申我隻龍妹成日都一套普攻秒d木系

刷緊 後日就換到

換走火斧好定雙劍蘿莉好

火法好頂得

有木弓咪換火斧
功能上重覆左

除非你4隻速攻手好似之前條加速世界咁

收到

我覺得大波妹比較pvp向 你都齊隊其實無話一定要換走
準備定黎打塔或者水討伐囉..反正大波妹都要儲齊一套

木弓 火斧 暗法 呢3隻拉條角好難揀
有無意見

亞服lihkg會長係咪冇左ac既巴打
應該係廢青jer巴打？
如果唔係 跪求長開經卷

唔想哂左張神器
忍痛換走火斧算

十幾抽1 5星神器

有5星算慘?

咁我十幾抽全垃圾3星叫咩

下次會更好

加加埋埋40抽先中

希望

一抽中限定

打pvp可以出哂兩隻

唉

買完升級再博多件

雖然全防屬

攻字其實都唔洗睇

打到35層塔 唔夠打

想要對有速嘅鞋真係好難

血戒血鞋速鞋好似唔存在咁

迷宮有對速鞋但係有排都未打到

知唔知左下角刷新係咪刷新一次用一張??

未試過刷新唔清楚

咁快35層

每日都會換兩張卷
唸住打套吸血裝比雙劍蘿莉用住先
點先比人剋屬唔夠打

無葉換

換哂體?

係

咁家陣去到邊層

20幾

無計啦
打活動追返D葉

活動個D都用哂

肝得太行

刷新係for你卡關 但又唔浪費每日3次 去拎左下角個獎勵 (錢+紅葉)
而唔係reset俾你由一層打起

終於打完

仲以為由第一關打起
受教了

個小太陽真係幾難刷

刷左幾百體先得一粒

終於抽光暗了 ，佢啲評分好似麻麻？

外太空的

終於過9-10
火拳用用下又幾好用
係唔可以出3技咁解

pvp雙加速好撚正

9-5 可以點打 用緊木奶 水刺 火爪 木弓

LM

班死泡仔過晒嚟虐狗

有巴打有研究，可以問佢呢隻應該點玩

唔夠打就升lv升覺醒升裝啦
升哂都卡先再問

輸出好似太多
要入返隻輔助/輔攻同坦

暫時三隻三星都升哂4星同覺爆左
應該先邊隻升好 同埋落光正太會唔會好d

升水刺木奶先
打boss就換走火爪落光正太
9章10章好多boss都係水屬

打上去發覺光暗角真係pvp特化
見到都輸到仆街

大師已經好多光暗勁角
見到都唔想打

隻光狗煩撚到
一打佢就加速
招3技仲要暈人
仲有隻暗屬識減人速
冇勁嘅光暗角真係好難打上去

光暗抽中兩隻垃圾注定我唔洗打PVP
而家希望保得住大師唔洗跌牌位

趁而家啲人唔勁
打咗上去攞石先

一隻六星都無
又三隻火屬主力 到左樽頸位

去到金三已經有機會炒車。。

套t4傳說裝唔用好似好哂,但又唔知比邊個用好

JIsComing

終於過第三十五層深淵

ID: xXEvozXx
啱啱申請左入團 巴打可唔可以收留我

利申全球服

新手留名

血劍卡琳用吸血裝一帶三,有無得諗

光暗抽抽中女主角
屌那媽

新AC打完10-10

一抽中

中貓女 但本身有水盾 用邊隻好

Pvp第一次見暗拳
反擊下下爆我4000一打4

不要再說了
我之前見有暗拳手痕去打
結果我錯了...

啲怪打人好痛

正

清哂boss身邊D怪先打會好打好多
三隻火屬比佢剋都過到

咁快過左啦 我得7萬戰
你地幾多左右先過

8萬7

差萬七我再努力下

戰力巴指標性好低

睇英最實際

我七萬八都過到,都係清小怪先

點解中大叔

亞服LIHKG仲有位
有冇巴打想入？

我得暗槍 拉條 光正太同木奶

我水坦火刺木弓木奶磨過

想入國際服公會，開長
id: sacull

終於有一隻5星狗啦
差4隻

有心抽唔到就退貸就抵死啦

一隻5星狗要4隻4星肥
4隻4星肥要3隻3星肥
3隻3星肥要2隻2星肥
問5隻5星狗要幾多3星肥

玩多7日 抽到好野先退

答案係堅尼米拿

會唔會帶埋2星出去升？
冇咁多白狗

想問國服每日係咪得40體?

梗係帶

好似係朝早4-7 一次過派80

我試左得40

Id: Wptneyrq 申請左入會

wptneamyrq

刷到水刺都已經5覺
都只係第一隻5星狗

蟻多

依家直頭要俾石更新酒館先夠2星用...

打邊關趺咁多甲殼?

刷普通關勁多怪仔

困難活動10

我打左過百場先出左1舊

呢幾日騎士團要求揀果舊野
個個都有打活動寊有人無水刺唔用掟俾你

我好你小小,兩舊

劍呀

叫左D團友個個用上級火石刷貢換野..基本要其他都無人會捐

亞服重有無公會要人

琴日我清左d幽靈叫左成日都無人入

幾時先下個pool
想要範圍打手

木奶22號完23出新

21號之後囉 轉pool你都抽唔到架啦

已申,小正太

我想佢快D更新識自動開箱咋

難啲 連2倍速都冇

好明顯係突登

你睇佢功能強化左咁多3星角就知其實隻GAME好唔鐘意依家大部分手機GAME個種模式

所以你見佢個自動係極度無腦,真係要黎可能比人刷下素材ONLY
其他野可以自己黎既佢都會想玩家自己做番

我30抽 得1張4星禮裝 其他29張3星

CHING好搶口

咪同魔靈一樣

咩名.我申請.
不過要留一留位比我.要24小時CD

我公會名都無留 你申左邊個

零課清泉
以家爆左 你聽日入得我再清人

好鐘意呢隻GAME啊

岩岩過1010中左光3斧 即刻無曬j慾

亞服
疾風亂舞
重有2個位

我中左光頭佬咪一樣

我中大叔

記錯人,以為妳係連登聯盟

亞服LIHKG有位

即刻入！
買左木奶首抽個名好怪
vpzqrykvhj
thank you!

第2隻5星狗了
但係已經無哂2星狗糧練

用紅葉換

3隻5星 求其升下覺醒 升下裝就得

講緊2星垃圾
紅葉都無得換
要更新酒館

29000啦

我仲諗緊要唔要第一隻升暗槍上6星

好似未轉職之前唔係好抵

酒館個等級係咪要買野黎升?

加左 記得每日出席同貢獻 有人蔘換

大家交換多D材料，刷下貢

西貢小霸王 巴打係咪入會
邀左你

打同屬會唔會扣攻？

一開波3隻5星
你估唔洗還啊?

佢仲有5*神器，卡左可能係練度唔夠? 或者個陣配合唔到??

你地D葉換哂做體黎刷未?

放心 應該好多人打完10-10仲係1/2隻5星
利申起手2隻 10-10完都係2隻

自己整 差d輸

Btw 招大真係好型

輸左都係再打過姐 件裝重係度

最正一定係龍女/卡琳

終於過咗10-10

卡琳

抽野啦

終於做到第一隻5星肥 仲差4隻

而家40lv一隻六星都無
PVP好多都一兩隻60lv 唔知點玩

點解冇新火坦評價

唔買怪會唔夠肥升 買怪又好快冇錢 好難玩

課到中左隻火盾
應該6血定4血2防

無人中

個人覺得4星木盾勁過佢好多
但係個樣都係搭救到既

PVP好似新火盾勁D
有嘲諷好撚煩

貓盾仲勁過異色貓盾

巴打你並不孤單

到依加一隻勁坦都無

騎士剩係得男主

用木奶做坦啦

同3星水騎士

一直都咁做
只係有個5星騎士神器變倉管

我無練射手佢出4張5星射手神器比我啦
叫我情何以堪呀

毒弓

圖片轉載自巴哈，原來有T6賣，140萬

咁都唔練毒弓/木弓真係哂哂
練哂兩隻五星就不得了

有火法唔洗落毒弓
而家練緊隻木弓睇下取唔取代到火斧位置

T5強化D裝都貴到仆街
T6唔敢唸 破產都似

有三張都係吸血補隊友
毒弓靠上毒刷傷無咩用
木弓就唔知

木弓 光太 補/坦 水刺 = pvp 屈

可惜唔係%攻

而家多左人用木弓木刺
火屬既都好少出 屈唔到啦
再者我都無水刺...

比我見到依隻實買

冇晒2星肥去推下困難關先

140萬

等出左龍女果陣我再整一條 (我實抽到)
卡琳我遲下整

T6 出傳說唔係太差都一定買

等出圖

首先要商店lv10

10LV商店姐係個帳號都成50LV

最後出傳說裝

點樣可以keep住喺4000分
防守畀人打到仆街

終於開到暗槍
又有新人升

5覺唔到 打左三行體一粒材料都冇出

歡迎步入轉職任嘅地獄，我都刷緊

我借比你

練到一隊6星應該做得完個任

話唔定棄咗驚都未整到

依個真係地獄

爭1次

又講運又講時間
真係cls

咁快手

真係要盡早開左任先
之前做落佢又唔計

我4血2效果命中，挑釁同debuff打唔到呢隻嘢就廢咗8成

要左巴打個亞服ac

有無公會收留我

個考驗係點

即係要快快手升到50lv先

有冇公會收人??

我琴日都快快手上左50.

咁好彩咁多緊急任

要用佢打先得？

未開任之前嘅緊急都唔會計

好似1萬隻個陣先得30零個昨

好易

打討伐會唔會出緊急任

勁 佩服

呢啲真係唔係肯俾錢課就有，要花時間，仲有要有運，課十萬八萬唔出緊急催化俾你都無用，呢啲就真係值得曬喇

依家亞服多唔多巴打缺公會
多既話我不如直接開一個

催化劑真係想課都冇得課
難出到on9

課體開按精刷過夜

搵左好耐都搵唔到腳本

自己錄啦,刷素材個D應該唔難

前後刷左差唔多500體，得一粒

刷左6把刀既時候刷左幾多個小太陽章

開公會同入公會都無人理

因為冇人玩亞服
利申玩亞服

唔係亞服先多咩

抽中呢隻都幾勁

點解講不適合？？點先適合

公會嘅位真係升得好慢

即係話你戰鬥力低
可以唔洗理

開唔開好

Really?

我實抽到

好撚老定

言下之意係課到中為止

我怕佢課極都唔中

分身打到第7章 應該今晚就10-10

大叔無誤

痴線你2,3日追到我1個禮拜

大叔就再刷

今日先第3日 禮拜5個陣刷完琴日開始打

NIGGA

刷完首抽想問係咪要推主線到10-10先
同埋M額機係咪一定會食左個邊位
好唔順眼

入黎啦 仲有位 LIHKG

4-9 你地係點樣行 去刷小太陽？

M額機唔會full screen 兩邊都會有黑邊係到 game問題

汶軒哥s

no problem啦me核心玩家來

玩亞服唔玩國服

巴打個ac亞服嘛

諗住如果一陣個分身閪左就刷亞服

good

終於刷到無哂體力
先接近兩隻5星肥
差三隻
升左隻六星就可以帶暗槍

4-9 U字咁行
BTW我刷4-8由佢行算，終於出咗粒

U字行？ 姐係向上？

部xr m額遮住左game畫面

升隊速隊玩下先
好似好過癮

我xs max又無事 反而兩邊都唔會cover哂

好難明咩

向上都可以係U

辛辛苦苦沖到10-10

抽完出呢隻

睇評價見到有S+ 但係睇d技又唔多覺咁勁

有冇巴打知點解值s+

因為男的更好不會懷孕

笑左
還我大波妹

打完10-10 抽到3星光補
但再抽一下中左3星光拳

算啦，要自知唔係天選之人

光拳d技廢到笑

點解你升英升得咁快，我一星期打到3s2都唔夠打

順住打上去咋喎

點先有

登第8日

可能講緊世界級難度

可以做歐洲人啦今鋪

換左佢做坦 pvp好屈

嘩屌

等龍女 比佢用

光暗5星緊係屈

又一個歐洲人

公平咩

原4星黎 不過好好用

走啦 我唔想搞大佢呀

副帳推到抽第2下光暗又中廢4
玩唔到兩個帳,真係好哂精神
依家唔知玩邊個帳好

有啲咩

想重刷 有無人想接手

上面神器好啲,下面就多隻神盾,差唔多咁好難簡

隻game點賣裝？？

右上背包,再右上有個圖案,之後就可以一次過簡黎賣

亞服
疾風亂舞
仲有2個位

上面隻4星暗法勁撚到癲喎

打完10-10 中光奶

見過暗拳+光奶
已經嚇我唔到

失憶小鳥

見住你地啲靚光暗4,5星,灰到想棄

中多隻先好POST啦垃圾

有玩未為輸

中埋暗拳可以賣4000，上樓有望

呢個世界係由非洲人主導

仲可以即刻玩單機添

這此機會

所以諗住玩一個帳守住抽光暗算,玩兩個帳真係想死,休息時間都無

我玩一個帳都想死，你仲玩兩個

2個真係玩死人

打完10-10，抽到暗爪，公平咩?

點都好，都要恭喜吓，不過唔好再好似先前位巴打咁，post上巴哈有點歐，今次要post好𨶙歐

依個世界本來就無公平依樣嘢

點升英最快？

龜苓膏巴抽得未

未 依家第8章

平時使唔好個POST討論，跟手10-10就會中好嘢，然後上嚟曬下你班非洲人拎存在感

水刺3帶1
係咪9-1最好？

申左國際服Lihkg公會

3星女火戰 要用咩裝？

睇埋自己要咩催化劑最好

ID?
拉條斧?

都啱

刷催化可以刷到升lv 係我就唔特登刷9-1

睇黎都要潛番一兩個post 好D

我係跑去左上傳送點 然後飛去最下個傳送點 再跑到-45然後飛去右上傳送點

係咪要推10-10先

見到都辛鳩苦，鳩刷4-8由佢AUTO算，反正刷唔刷到，由一開圖嗰刻已經注鳩定

係拉條斧

推完10-10驗血統，睇吓駛唔駛重刷或棄game

遲推同早推問題，如果依家嚟講建議刷活動拎齊催化先
不過推乜係自己，想點玩就點玩

活動我刷咁耐一粒催化都無跌過

渣ga

10體迷宮易出啲 啱啱先一場出2個

非洲黑氣 你估講笑架

牙爪都好多喎
反而粒畸形果凍真係唔知點刷

已批歡迎，記得簽到同捐錢
拉條一定係4速，其餘見有人用2暴又得

15粒催化 刷撚死人

儲埋10-10歐一發搞掂啦

催化刷到懷疑人生

謝湯巴

水刺刷3-5

客咩氣，其實你可以睇第一頁，不過我都知無人會睇
貼埋畀巴打你去巴哈睇睇，有埋推薦裝

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
麻煩入一入巴哈睇

3s5先啱

4日後先再有一抽光暗

我諗要超越有點歐要連續3抽光暗都五星先得

加油

帶下狗糧不經不覺水刺都可以5覺
其實唔難

下世我叫我Daddy買起Super Creative算啦

會唔會佢再下一城

我會開始懷疑佢係油王

想要皮劍升火爪技佢又係咁出小太陽
讀心驚無誤

有水刺真好

最少課咗10萬

4-9？

4-8，4-9要手動行不了

仲有兩隻5星倉管未練過

歐洲人

練一隻上6星都勁辛苦
邊得閒練哂佢

有邊幾隻

火斧,木奶,水刺,火坦,木法

5隻5星

光暗抽無五星無用

應該係話，你有更高戰力嘅陣可以出，係咪有其他角色更高lv

建議有心練6星既巴打最好留底100萬流動資金
買狗糧極度燒錢

請問可以給我嗎？我只前無左個帳號，仲未刷到木奶帳

打10場岀咗2個水刺催化

想問下果幾隻人參有咩分別？ 技能愈高lv就要愈高級既人參?

出啲祼體英放光暗池

個ACC其實幾勁
有木奶,又有4星火槍同4星狗公

有點歐

我依家諗住停買小怪 唔夠怪就去刷4-9 一直咁買落去唔係路

4萬戰打到去第九章了

但活動關刷催化好撚快

要睇返咩技
如果好似光正太咁2次可以將3技變少一個回合
升第2次已經要食你一條紅蔘，一條紅蔘要靠4條普通人蔘同迷宮商店換
幾時換到仲要睇你嗰日好唔好彩，要睇間鋪有無得畀你換

4-9好多怪跌 刷緊小太陽刷左勁多怪

下個POST名可以改依個了

有點x 將成為此post潮語

就黎要買葉

瘋狂binc

轉頭又去刷下
得番6萬蚊係手

我keep住2,300萬係到

有點鳩

提提大家記得去應援企劃同紀念活動到拎獎勵

只怪當初自己ON9無睇價錢升T5裝

你講一講我先醒起今日未搞

我仲未有咁多T5裝

有點歐，又有點戅柒鳩

讚讚讚讚讚讚讚讚讚
一級棒棒一級棒

用番部7plus打機 對眼好撚唔慣個MON細左咁多

刷完啦?

未呀 轉左個AC去電話到打 方便D

就快刷完150場活動關

150場只係入場
如果你要帶狗糧同刷催化
分分鐘打多300場....

抽，等咩

抽，睇吓係咪有點歐

算啦
活動入面個機率同外面感覺上都差唔多

不如係外面刷多肥料小小

唔知個分身夠唔夠打9-6 個D變態BOSS

10-10抽兩隻三星

除左10-10借毒弓,借電腦隻水盾都好易打,又硬又大力

依家打9-2隻寶馬哥

過完10-10

火斧定暗槍優先五星好？

刷肥真係唔錯

求亞ser公會收留
Id：血之薔薇

自申ReBirth

疾風亂舞
有2個位

暗槍，如果你想步入轉職地獄，就盡快5星，昇50先開到任

輸出優先

屌 打唔過9-2 要打下D裝先得

提提大家9點結算pvp
要打好快啲打

國服仲有16個鐘

你地打到幾多分啦

啱啱好過4000
唔知會唔會畀人打落嚟

1900，印象中冇打過防守戰

$100 iTunes card?

有冇咁多人參呀

淨係睇完10-9條片都送三條，有幾難

有D想買體力禮包

我打完10-9 都無咁多條

買體升角好過拎去抽
抽真係同射落海無分別

要去活動度禁

不了謝謝你巴打

抽4星做肥

邊個活動

4星都唔係咁易
會中一大堆神器

主角封面果個

屌 以為完左個個活動

上2000呀唔係又要由1000重打

上星期我得970 之後由0再打返上黎

屌啲催化劑 廿場都唔知有冇一粒

右上有兩個活動頁要自己每日入去拎,唔知有幾多人其實唔知無拎到

0打上去都幾好
起碼一堆魚腩

邊到睇

但係哂左5日

但係唔抽普通，又好難抽光暗池，官方呢條計真係好妙，我都想有點歐呀

我

有點慘

我刷果枝乜鬼茅，500體都有，得兩粒

右上活動
我都係啱啱先知

唔該

我隻水刺已經5覺係咪算好彩

係，果度好多嘢攞，仲有三姐妹每日任，果度都有嘢囉

睇運,我試過3S-2定3迷宮一場3粒又試過幾百體一粒都無
最慘係我諗住PVP主力升個隊3個人用埋同一粒

仲差2粒

蝕咗幾日了

你地無停過不停刷?,咁鬼快,仲要刷到無體

就黎要買葉食

D葉唔用留番黎煲醋咩

升左光奶

木奶先岩 痴左線

諗光奶諗到痴左線

新手LM 咁多位巴打國際定亞服

唔想早起身就亞服

將軍巴打 我地公會開返個wtsapp grp好唔好

活動限時間??

睇黎個分身今日我過唔到10-10

拎體係4:00-7:00am

遲下先

仲未過到9-2

定係line group先？我無所謂

咁亞服呢

12點開始一次
7點開始一次
唔知幾耐唔ON先會MISS

應該點組好

但係QOO個事前係咪得國際服用到?

點解唔用隻5星火騎?

神聖的一刻

換走邊隻好

隻木弓都唔要？

隻木弓咁癲

我會換火爪 火騎擺頭

試下先

有神快拜

打到5-10已經好吃力
應該點升隊好

課長的任性

啊~第2隻6星

課左幾多

亞服ser仲有冇位

長玩

好似6單 前後抽左4次光暗卷

我無用line 的
開wtsapp grp
係驚入面騎士團各自既自我介紹打返自己既電話冧把 由你開grp加哂所有會員如何

光暗有冇中好野

咪就係第一隻6星囉 加爆擊BUFF果隻

仲未中到隻新坦

會唔會有人介意比電話Number人?
而且連登有幾多個ReBirth既巴打

再課啦 真心易中 今日又抽中隻

好撚難聽

升到60上埋裝出食評比你聽

介意既就算 勉強無意思 開個grp方便溝通

難聽過粗口
舊帳80抽都冇

蝕左線上活動 無蝕三姐妹

TG GRP未唔怕比人知電話NO

真 岩岩抽多十抽都係無 唔知易中係邊

課長世界真係唔同

我本身自己就有用TG
原來ReBrith宜家有五個吉位,亞服玩家可以留名自申。

係喔 telegram

本身都想問下大家開唔開個TG GRP傾好 不過廢事搞到個POST無人推

隻GAME如果有聊天系統好好多。

係 無得係入面講野真係

課長世界
歐血世界

好似玩緊單機GAME咁,仲要完左個故事好撚空虛個人。

留石啦 22號可能有新角

想要隻坦呀頂

開tg谷個post就會變死城無人推

火坦頂盡t1尾t2頭
遲下仲要nerf防隊
彈藥有限又無愛既可以skip

手痕4抽就中架啦
其實唔難

我唔明喎巴打
係咪指公告活動入面有野拎?
我掀入去都係得D圖冇野比我拎

我成就個到就每日都清晒

故事未完
世界難度會講主角想復活女主

掀入去D圖會出左一個網頁咁嘅地方

之後係個活動頁面拎完會係信箱比你

你係咪想比人block?

我見佢拎住舊魔神之魂就覺得係,不過我練緊人仲未開始:0)

我都停左
好撚難打
第2章最後都要死兩隻先過到

咁你係咪想開TG For 自己公會?

我入到去淨係得呢d圖

撳佢只會放大比我睇

我目標係22號留100抽。

Of coz for 自己公會

唔知又要課幾多PICK

唔係入依個

咁係邊個

我同結焦巴夾埋160抽

屌我明啦
自

我已經抽左100抽

ReBirth公會專用TG

我已經抽左180抽

都未中？

我指我帳號總共180抽:0)
隻火盾我中左啦...幾多抽就之前提過啦XD

總共180咋 仲以為抽火盾抽左180抽
我加埋已經唔止180 都未中

我想問三姐妹活動既徽章係點樣有?

課左幾多Pick呀?暫時我只係課左一次日$788個禮包,唔計其他咩樹葉禮包升級包迎新包個D。

入左tg 但打唔到字既

因為開錯左channel

因為我開錯 等我再開。

成就>三姐妹>做齊>主畫面>右上角三姐妹活動頁面>拎齊體+錢+2星幻影>徽章x1

ReBirth TG:

今次係堅。

張圖正

9-10又點過

之前有人話cap唔到所以我步住一見到就Cap

咪我囉

湯巴咩服

咩圖黎

我國際服

咩隊，卡咩位

刷左成日一把刀仔都冇...

一章爆機班開發團隊尻畫pop team既圖黎。

屌點解個分身咁難打9-2

木奶+火拳兩隻血牛磨關都幾正

巴打你都幾多時間玩兩個帳。

正身打哂活動 又無打手所以唔急升野上6星住 未刷住小太陽先
依兩日都係主玩分身谷上10-10

卡boss 木奶 五星火斧 毒弓 水刺

拉朋友隻木奶都過唔到？

想知降防係淨係降物理上既防禦力
定係連抗性防都降埋

因為我發覺降左防之後極易上3毒

寶馬哥算唔算窮人恩物

得你有

好友度我見好多巴絲有

已過10-10
$100 iTunes card
有意tg @on9jai726

咁可能得我無

有無席德UP池，借好友嗰隻用好用到仆街
人哋一ROUND佢可以行足兩三ROUND

PVP遇過隻對面3技車落嚟秒咗，扣成萬血

呢隻野根本痴撚線
有POOL UP我會抽足5隻升爆佢

岩先抽中左

最強神坦 你估講笑咩

水鐮有人用
肯定係我用既方式唔岩
覺得好難用

雪住先 未得閒升

我覺得暗拳絕望D
反你4000幾回番3000幾
打條撚

我見到依D SKIP左佢算

無得SKIP
你唔夠打會卡左係度永遠得番佢有得打

拳王用嚟反速隊一流

上面有得換過一批人

你無速都打佢唔死
除非你一下秒左佢

中到緊係一流

有得換 ?

你唔係同我講你玩左咁耐唔知呀？

真....次次打痴線佬都要打2,3次...

免費抽之後第一抽中左木奶
係咪抽埋之後6抽定要留

刷新啦

我係你就留
因為買10抽比較慳石

即係照推關留幾時再抽好

留到你頂唔順嗰陣抽

去抽30連抽先

過左1-10 抽左300抽先算

兩星神器係咪隨便食？

卡9-5
又毒又盾

殺左2隻毒撚之後打王就得

終於清晒木奶活動D成就

有冇話30連抽咩好

第一頁有講

過到了,我斬哂佢d手手腳腳先慢慢強姦佢

仲卡緊9-2

睇第一頁 唔該

水盾???

之前睇攻略10-10都係要斬王d手腳先

隻寶馬好撚煩 係咁開盾

講下咋 唔中魯特比就得

建議你唔好SET一個目標
中到水盾,火斧,水刺是但一隻都好開
因為唔係話中就中

唔該巴打 仲爬緊文

終於第二隻五星

依加PVP咁多木屬 好想抽隻火盾返黎J

家陣有火角真係好打

想問下暗槍轉職用果個催化劑係刷邊關?

屌 刷催化劑好辛苦

4-7/8/9

4-8/9可以刷埋太陽

成48萬

依隻真係我恭喜你

好過無

雖然都係做倉管

5星肥

中英都好，我中神器

有無練開射手
通常無練就中一堆射手神器

咁痴線

好似幾有用喎

有隻5星毒弓同4星速木弓

畀速攻用試下先

跟住就卡9-10

磨到仆街終於過到

屌你老味結算緊唔比入pvp
但我仲未做3姐妹任
又蝕撚左一日on9

7萬戰
繼續刷料輪迴

我岩岩過左9-5

哇屌 刷左唔知幾多體 終於第3隻5星肥

互勉之

9-5 竟然 1TAKE過 依家打到9-7

真係刷到悶悶地 決定推下圖

第一隻都未有

你課咗買體定用石買體

10-10呢

如果你唔卡9-10就應該係我問題

我隊野5萬戰都無

未打呀

1-10困難平均每隻得3300經 開哂雙EXP buff

葉全部買體 同埋每日用石買體2-3次 刷活動最後一關2帶2 借人隻木奶 課左新手同月包 運氣一半一半啦 而家主力係 5星火斧 3星火斧 3星火爪 毒弓 火拉條 光正太 木拉茲
平時公司可以開夜神所以長時間刷

7萬戰都卡呀我

無理由架

我都覺係機師問題
一係你幫我試下過

點幫你試下過

賽茲係咪水刺? 30抽抽到佢

我屌 三個鐘一粒啱用既催化劑都冇

係 開得架啦

THX

THX巴打

笑到我
walle 我覺得拿去升六星素材比較好 認真ㄅ騙

咁席可用啦

7萬戰可以打到去困難4-10都無問題

不要再說了

加油

我諗我隊野要多一個星期先會有戰力嘅上升

我幫佢過左了

依隻勁到仆街

光暗池兩抽都係三星

你地咁快有兩抽光暗

已留石等抽新pool
利申抽左60抽

第3抽都準備黎

人參畀隻3星火斧，定4星木弓

剩係首抽300次
之後冇用過鑽抽

留鑽黎無用 除非你唔打算抽光暗

我覺得抽少少係要 指揮個D你唔夠角都冇加成 同埋練多幾隻換陣
不過都唔建議all in(特別鐘意龍女)

等新pool
反正已經太多人要升
啲裝遲下有排搞

4抽垃圾HERE

你大課長 唔驚啦

4抽 真係大課長

你睇佢成4隻臭西就知

機師問題

又唔好咁講 打得多就知點打架啦

技唔知升邊隻好

佢岩岩已經拎左去合上6星

合3隻係咪已經S左陣型

好似係

係 所以爭一隻

到底係咩原因會令你課咁多落依隻GAME到？係愛呀？定係太多錢？

唔係好多姐 負擔到咪支持下

788x6 成4800喎

臭西係邊隻

塞西利亞 我抽唔中所以叫臭西 加上個名頭兩個音又似

合左2隻6星都唔夠隻火爪勁

太空石有咩用？
用黎換書籤抽人

換書籤抽野 開格 開角色位 回體

pvp喺4000分開始
唔使再打過上去

10-7了 差3關

整多隻6星火爪

gogogo

明白
咁月光召喚係？
現家迷茫緊推圖定 打迷宮定 打翻主線前分支

月光就係光暗抽 你唔夠打嘅話就刷下裝 打下支線拎石升下人先

見證歐洲人誕生

可以同火果隻一齊玩出血

想問啲人參種子點先有 一定要團買？

過唔到10-7

商店用pvp分1個星期可以買1次
夠15粒銀色傳承石1個星期可以買1次
公會1個星期買1次
好似係得咁多

識玩

依家三姐妹做夠10日有1粒
新手睇完10-9右上活動又有得拎3條蔘

有得睇未，眼瞓

未 卡左10-7

我都差9抽 有光暗玩啦

GOGO

屌 試左幾次都過唔到10-7 個兩隻毒撚同隻兵好大力

防BUFF

無拎到光正太

借好友

夠補咩？ 我依家 火盾 火法 火斧 木奶

火斧轉正太咪得

5星咗暗槍了

會唔會唔夠速

升狗糧重開心過刷催化劑

免費抽中杜蘭月
除左暗拳仲有咩角色用到

木奶愈來愈後真係奶唔住D坦

屌 都係過唔10-7 唔撚打住

瞓咗12個鍾體力都仲未回滿

有冇人亞洲服 退團想搵公會

有無國際服公會收人

新人玩左三日想入公會

嘩屌終於過撚到啦

10-10未

疾風亂舞

10-9NOW 唔知又要卡幾耐

快
等埋你抽埋

我得5萬1戰咋 未必咁順過到

希望你得

10-7 都卡撚到我炆 又無咩野可以升到戰

咁好心機玩2個帳

死癲佬

其實無 只係想博下10-10 會唔會中到5星 你見我真係求鳩其打上去算 都廢事刷裝升戰力

唔中就哂心機

唔中就專心玩番原本個個架啦 依個可能送比人都無人要

屌你 隻game D關真係ON9 10-9 可以 1 take過 但10-7唔得

5星真係難中
有好用3星已經要還神

中到有3,4星送比依到巴打算

5萬1戰挑戰10-10

加油 等你中5星

屌 打左成既一粒催化劑 啲機率做乜撚野

我隊野唔可以打爆2粒晶 一打爆條癲婆就發癲

棄左既舊帳儲夠6粒 直播抽

我個帳係咪壞咗 抽極都無坦

收皮

我都無

都係分身開心抽姐

見到就眼冤 好彩係分身

4星坦都無

正身中好野就得 分身用黎做炮灰

中左一次3星垃圾大叔喇 注定非洲

聽晚我都應該夠光暗

睇黎5萬1 真係打唔到10-10 無次打過一半血

LM
唔好亂黎呀

等睇你抽架

隻BOSS放兩下雷已經無哂血 痴線

我可能幫到你過

點過？

你有冇fd 位 我add你呀

有 你國服？

係呀

歐洲難民

但點樣過 你放光正太？

我放光大波
你試下 我岩岩自己打左次過到

好

原來就係你有光大波

我add你啦 我id亂打一堆野

你id 係咩？ 等我認一認

Kakjg5a5dtc6

未見到你個名

岩岩加左你 你睇下有冇

Accept左 原來岩岩睇漏左個回覆 依加先見到一早留左is

屌 都係死鳩左

我岩岩自己過就打左暗水晶 就直接打王